求$15000gaming laptop推介

點睇Razer blade 同GS63vr?
仲有邊部推介？ 最好輕啲

Razer咪啦

用開佢D Product
得個睇字

adus gx501 @amazon